瞓未？

不了

Sleep is for the weak

u right
聽日返8半點睇

未啊

我聽日返915

點解唔瞓呀

你輕鬆啦

唔輕鬆

gd

y

訓啦去

Me weak j

夜晚好多野諗 諗到攰先瞓到

就快了

go weak

依家攰未

失眠

抄

未

點解

好似未 但又好想快啲到聽朝

痾水痾到就黎菊花爛

唔好等啦，瞓醒都睇到姐